退定留準則

真係好唔想見到再有手足送頭，
再係咁落去，我地已經無幾多前線手足。
有人死守，搞到成班都要陪住死守。
明明已經講咗好多次，be water，hit and run，唔好戀戰，但大家都係未吸取到教訓？

今日個頭明明開得好好，但點解又要重複之前失敗？
我覺得大家好需要傾傾點樣決定退定留。
我個人意見，每次行動都要有一個目標。
例如之前立法會，同今日佔領紅隧都做得好好，
達成目標之後，即撤退/轉場。
敵進我退，狗準備佈防包圍，就要閃。
警力弱，有得打，先至留。
留都一定要有個原因目標。

另外今次都有狗混入黑衣做臥底嘅問題，大家要諗諗點拆。大家保持獨立思考，自己判斷，唔好咁易俾人帶風向！

Push